身體缺陷唔敢溝女

天生有少少骨骼缺陷 平時發現唔到
仲有脫髮問題
平時盡量遮 識女一開始呃住佢不成問題
但冇可能一直遮

成日覺得d女發現左就會走人
所以遲遲唔敢去馬
點算 有冇方法 人生已完?

條j得3cm 鳩毛仲長過69

你自卑冇人幫到你

脫髮都遮到

冇呢D問題你都溝唔到嫁啦

圖？

你自己知自己事啦
你以為你仲可以溝到女？
條女當你係兵咋
再者 咁嘅基因唔好害下一代唔該

條撚冇問題呀

點會 , 係鐘意既都會鐘意，信我

可能有囡鐘意d 人少頭髮呢

男人外表無乜影響，女人就煩d。
放心

鏟光再溝女啦

影張相睇吓點脫髮先

脫髮真係窄洗左D

俾信心自己先啦，你都睇唔起自己對自己無信心條女更加對你無信心

或者睇下4仔囉，肥矮醜毒柒都屌到靚女，或者睇下AIA賤男一腳踏兩船篇野增加下自信

脫髮有無睇醫生，食藥同查生髮水？
平時打扮如何？整唔整潔？
除了外表，有無其他你有自信既事情？

條賓周好敏感
掂兩掂就射
好驚滿足唔到啲女

係呀, 個天玩鳩你, 所以你先溝唔到女
唔係因為你鑽牛角尖呀

其他溝到女嘅人, 佢哋身體都係好完美㗎

窮人生仔.gif

多謝巴打先

呢幾方面，可以用銀行戶口來彌補

光頭就冇問題，唔想生BB女人大把。
最緊要你可以有少少綿力同居到先，未必一定要結婚。
家陣女仔其實最重要基本經濟能力。
你唔好成個廢老咁污糟蠟蹋唔去洗牙個口臭到冤，乾乾淨淨就肯定唔會有人嫌棄你。

有睇呀 治療中
打扮談吐唔會差過人
我唔係驚溝唔到 溝唔到咪試下個
最驚係溝到手被人即飛
果下打擊先大

唉，無計架啦，呢D打擊出得黎戀愛就遇左要承受。

收入都過得去 同居冇問題呀